{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015743",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 송도 파인힐"
    },
    "text": "ファインヒルで皆様に素敵な一日をお過ごしください。 全客室は2名基準で料金が策定されており、人数を超える場合、1名当たり1万5千ウォンの追加料金が発生します。 この料金は、満6歳以上の場合にのみ適用されます。 ペットは同伴での入室はできません。 連泊の場合、1泊当たり20,000ウォンの追加料金が現場で決済されなければなりません。 特別割引ルームとデラックスルームの場合は先着順で予約でき、スタンダードルームとデラックスルームはオーシャンビューとマウンテンビューの中からお選びいただけます。 レイトチェックイン(20時入室)の場合は、連泊する場合、追加料金が1泊当たり30,000ウォンで現場で決済される必要があります。 VIPルームとVIPツイン、VIPカラオケ宿泊時は宿泊または貸室5回利用時に1回無料です。 ただし、利用可能な日付は金、土、日曜日、祝日(前日含む)を除いた日付です。 また、ファインヒルホテルは高級寝具類、高級インテリア、快適な客室、様々なテーマソングなどを通じて特別な経験を提供しています。 また、ファインヒルではプライバシー カラオケを楽しむことができ、個人アカウントを通じてネットフリックスも視聴できます。 ご注意点として、オンシーズン、特定日、祝日(前日含む)には料金の変動があり、入室時間より遅く入室しなければならない場合は、事前に業者にお伝えください。 ファインヒルホテルは毎日2回自主防疫を実施しており、フロントには手指消毒剤が用意されており、安心して訪れることができます。 また、駐車の場合は地上30台と地下15台で計45台の駐車スペースを提供します。 未成年者は入室できず、法的に未成年者の客室入室(同性及び男女混合)は不可であり、これに対して宿泊施設は入室を拒否し、キャンセルと払い戻しはできません。 ファインヒルホテルはお客様の安全のために最善を尽くすホテルです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ファインヒルホテルの客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "全客室は2名基準で料金が策定されています。"
        },
        {
            "question": "ファインヒルホテルの追加料金はどのように発生しますか？",
            "answer": "人数を超える場合、1名当たり1万5千ウォンの追加料金が発生します。ただし、満6歳以上の場合にのみ適用されます。"
        },
        {
            "question": "ペットはファインヒルホテルに同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは同伴での入室はできません。"
        },
        {
            "question": "連泊の場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "連泊の場合、1泊当たり20,000ウォンの追加料金が現場で決済されます。"
        },
        {
            "question": "特別割引ルームとデラックスルームの予約はどのようにできますか？",
            "answer": "特別割引ルームとデラックスルームは先着順で予約できます。"
        },
        {
            "question": "スタンダードルームとデラックスルームのビューはどのように選べますか？",
            "answer": "スタンダードルームとデラックスルームはオーシャンビューとマウンテンビューの中からお選びいただけます。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインの場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "レイトチェックイン(20時入室)の場合、連泊する場合、追加料金が1泊当たり30,000ウォンで現場で決済される必要があります。"
        },
        {
            "question": "VIPルームとVIPツイン、VIPカラオケ宿泊時には何か特典がありますか？",
            "answer": "VIPルームとVIPツイン、VIPカラオケ宿泊時は宿泊または貸室5回利用時に1回無料です。ただし、利用可能な日付は金、土、日曜日、祝日(前日含む)を除いた日付です。"
        },
        {
            "question": "ファインヒルホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "ファインヒルホテルは高級寝具類、高級インテリア、快適な客室、様々なテーマソングなどを通じて特別な経験を提供しています。また、ファインヒルではプライバシーカラオケを楽しむことができ、個人アカウントを通じてネットフリックスも視聴できます。"
        },
        {
            "question": "ファインヒルホテルの注意点はありますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定日、祝日(前日含む)には料金の変動があり、入室時間より遅く入室しなければならない場合は、事前に業者にお伝えください。また、未成年者は入室できず、法的に未成年者の客室入室(同性及び男女混合)は不可であり、これに対して宿泊施設は入室を拒否し、キャンセルと払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ファインヒルホテルは防疫対策をしていますか？",
            "answer": "ファインヒルホテルは毎日2回自主防疫を実施しており、フロントには手指消毒剤が用意されています。お客様は安心して訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "ファインヒルホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "ファインヒルホテルは地上30台と地下15台で計45台の駐車スペースを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ファインヒルホテルでは未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できず、法的に未成年者の客室入室(同性及び男女混合)は不可であり、これに対して宿泊施設は入室を拒否し、キャンセルと払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ファインヒルホテルはお客様の安全に配慮していますか？",
            "answer": "ファインヒルホテルはお客様の安全のために最善を尽くすホテルです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 590,
        "QA": 869
    }
}